睇翻當年911事件 我發現咗啲野

911事件原來發生係美國9月11日(9-11)
兩個數字相同
係巧合定另有玄機？

咁都負皮？

唔通大家一早知？

真係多謝你個大發現

唔笑你都唔得 9月31號黎架

會唔會有陰謀？
光明會game card

今次真係爸爸的鳩兒也硬了

成日充血會唔會死？

屌 樓主唔講都唔知
仲唔快d email 侵侵

佢email係咩？

你咁講不如話揀9月11呢一日係因為等d人以後打911報案時都會聯想到911恐襲

djdjdjjddjjddjdjjddjdjdjndnfjfjjfjfjfjdhdhdhdhdhshhshsjdhdhxhxhxhhxhdhdhshjsjsjdjdjdjsjdjfjjfjdjjdjdjddjdjjdjfj

你唔講埋美國報警熱線係911

9+11=20

9*11＝99 咁岩兩個數字重複

樓豬巧好叻叻，唔知以為係同美國報案熱線一樣

9x11=99

唔明，911之後大部分學生都不滿中共，唔明關美國咩事